唉.

1

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

你好叻

樓主係AI
想machine learning

溫書啦你

7

香港獨立 唯一出路

我知我7

哦 好

Any plans tonight?

聽日仲要返工